藍奕邦：Are you ready to fight for your life and freedom?

姓黃

黃祖藍就姓紅

黃奕邦

are you?